賓州幾時點完票？

重係64% reporting?

訓咗啊 幾點啊

屌你4點幾就訓？我仲未放工喎

歐洲球員夠半夜踢波啦

已封鎖會員 - 周庭（有鳩）

有300K票唔見左 好似話法阮要搵返先點票
BUT TRUMP都唔止HEAD 300K啦

美國人勤力啲 夜晚就開始點返

你都cls

哎呀 幽默

會唔會比人換左另一箱翻黎...好擔心...登撚死拜登 #我登必勝

300k投kanye west